建行Relationship manager 5月batch

有冇同學仔一齊入黎吹下水

標題溜左個traineeRMT先岩

大陸?

支那狗仲係度做乜

幾錢人工

西到仆街

死支那狗

同問，依家offer幾多？

留名學野

咩支那狗唔通我改左人地個名

做過年半，伏到仆街

點伏法

冇得點prepare，group in講題目即時表演 冇pre time

巴打留個tg ok？

年半後 人工有冇22k？

好伏的

伏成點呀

聽講上batch d人好廢
所以搞到你地完program 人工少左

Rm得22k？

今個batch d人已經明顯少左好多人
20個都無
人工少唔少就唔知
但掛住rm個title如果人工唔competitive
又要跑數
今batch d人都係會做一年 跟住拎住個title走